太鼓真係好好玩

有冇人都覺得？

新手鼓眾

樹都過唔到

啱！

街機正

新出咗8 隻OST買咗其中兩隻

有諗過買 但見到d歌拆哂落dlc之後就打退堂鼓

正呀
10年前一夠秤就日日同fd去機鋪打
打到Kita都full到
雖然班fd已經係度練緊全良
都覺得好鬼好玩

依家上網睇人打幽玄之亂
屌你人打架？但係日本仔都係可以全良

Btw 如果switch既dlc可以出番一pack舊2000同戰車就好，不過應該冇可能

也是賓周

第一次買，Ps4版頭六個DLC都唔好聽
仲等我買左deluxe
之後六個pack有冇人話我知好唔好
已經差唔多玩哂原本果堆

頭6個vol我覺得幾好聽bo
咁主觀既野好難講

比個懶人包你睇下啱唔啱聽

詳細自己睇

又唔係話所有既
不過相比起原先果d堆原創差d咁囉

個人推vol 12
有k on / purple rose / 燎原

葉月bb啲歌好撚正

識貨
ac 有新歌

岩岩見到限定活動有首世界旅行

係咪次次活動都有新歌？

買左冇耐隻game(ps4). 咪miss左好多首

係，一共搞咗4次活動
第一次係春，1首特典
第二次係夏，1首特典
第三次係中秋，1首特典
今次係第四次，都係1 首特典

分別係咩歌？ 有無得買番？
Search過依度好似搵唔到有提

btw,新DLC首普通話幾好聽 原來係網絡歌手台灣人唱作

呢度有齊晒咁多次 event嘅資料

第一次活動特典歌：さくら（春）
第2次：おはよう！太鼓サマー
第3次：崩冠の紅月
第4次：どんちゃん 世界旅行

呢個網係最準

幾首都好聽

我都miss咗前兩個event